討論鋤大D技術區

睇出面成班規則都未識嘅人好心灰意冷，識玩嘅人入嚟講兩句。

拋磚引玉：上家有大牌由佢去，下家一定要追住打

留最大幫最細

雖然我知呢度係鋤dee post
但好撚憎鋤大Dee,
鐘意十三張可唔可以入黎R水吹

特登打大張引dee
唔出dee就5張先唔洗炒

打place同就咁打策略唔同
我自己打 place要盡快清，唔好冒險

鋤Dee太多野要諗
所以我好憎鋤dee

strong post lm

要記曬所有人出過咩牌
有咩牌未出，知道自己D 啤蛇夫係未大曬

其實要綜合考慮

你要諗對方既策略和想法
唔係你得d紙上談兵既想法，一樣仆街

玩開 5~10 蚊隻
平時記牌記到 J

最叻唔係炒人幾多隻
而係爛牌比人3抽1都唔駛炒

用運氣抽一條龍 直接end game

我同啲 fd 都有玩
雜龍全炒

守尾門好緊要，見到自己d牌細但係相連，而你有一兩隻大牌響手，可以扣牌最後一鋪過(或者比人炒

我自己有個口缺

尾門冇夫等派錢

( Show Blocked User - 冷氣機（真） )

我不嬲唔玩一條龍

次次咁留都出事

隨便

梅花2好過紅心2係咪真

要對手識玩先有技術可言，有d一係鳩出一係strong hold好悶

點解？

我覺得葵扇A 大過階磚2

邊有d咁嘅樹

唔拆俘虜打3條

呢個真出親階磚2一定有人頂你
反而A就無人理

鋤dee係合作game,雖然話係對手但其實可以三個人焗炒一條友.
利申 玩8隻單炒，13隻4炒